《花木蘭》的真人版主角劉亦菲撐警言論已被推上reddit熱門

Well, gonna boycott your new Mulan movie then.

Isn’t she a Chinese-American actress? She enjoys freedom in the US but supports the CCP. The irony....

本身都好期待呢套歷史唔真實嘅木蘭，不過睇番卡通搞笑D

唔好意思，借推，大學生請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

中國咁鐘意用市場優勢去抵制人,而家玩全地球VS你14億囉

木蘭老豆咁似小熊維尼 一陣兩頭唔到岸

繼續狙擊 狙到佢套戲收皮

跌死你今次頭痕啦

邊個睇花木蘭，邊個就係冚家產

迪迪尼準備重拍都得

唔岀聲咪無事囉
岀聲支持香港警犬就俾外國人批評
一陣淆底道歉又俾十四億人屌
兩頭唔到岸

準備香港票房仆直啦

r/movies 狠狠地delete左兩個幾千k upvote 嘅相關討論

仲諗住花木蘭係唯一一套會去睇依家898

又係from iphone 客戶端
喂！霞姨呢？

本身都幾期待套野
依家898

呢啲新聞愈多
香港人站起文明社會果邊對抗共產黨既形象愈鮮明，所有共行帶黎既反作用力就全部加晒落我地光環到，光環愈大外國政客愈冇得甩身

好等睇重拍

笑到仆街

得罪全世界 大陸又禁播

好心就重拍啦

推

體諒佢嘅,如果套戲因"技術問題"未能放映,會令公司損失好多錢

體諒佢嘅,如果套戲因"技術問題"未能於中國放映,會令公司賺少好多錢